既然中國唔比人叫武漢肺炎

不如將武漢改名做新冠啦